# Calculador de frecuencias

## Introducción a la computación

> Por: Omar M.

- Información sobre calculo de freciencias por nota múscial y octava
- Portada
- Calculador de frecuencias

[lab.anahuac][lab.anahuac.mx/ic]
